晨早流流食個通粉都要搞鳩我

一大朝早就仆過海做野, 見有多餘時間剩就食個早餐先。
你老味畢兩下諗住放落口就見到有隻小強係度。
屌你老母，宜家直情係精神受創。
勸大家都咪撚食呢間仆街劣食。
銅鑼灣 喜x冰室
下圖慎入

其實間間都會有，只係睇你好唔好彩

後話: 同佢講完話請我食菠蘿包, 我屌你啦, 點撚樣食得落呀?
之後話free左我個餐，點知收我奶茶錢$22蚊
咪撚再幫襯

咁衛生呢D係佢責任, 點可能一句話我唔好彩就算?

高蛋白質

仲好多菌添

打去食環 嚇到佢瀨屎啦 仲敢收錢

點解唔開全名呀 ?

下，淨free個粉咁垃圾，call食環玩尻佢啦屌

係喎諗落, 佢理虧做咩仲幫佢
係銅鑼灣喜喜冰室

同佢講call食環我諗佢請你食放題都冇問題

屌, 我做埋野就報個食環洗鳩佢太平地

係咪扮懷舊嗰間
樓主最後點？有無嘈佢

有曱甴，不了

食個腿通都有甲由,

好彩今日唔係禮拜日

唔係有馬跑,你個好運就去哂呢單野

呢餐你唔洗錢之餘仲可以當自己上賓

老闆買你怕之餘仲要你咬得入佢.......

你可以屈返佢一百幾十否則報食環, 叫個靚女侍應服侍下你, 同你枺左台先啦

嘈左一輪咪話free餐錢, 點知仲要收奶茶錢。
趕時間俾左錢, 做完野實搞鳩佢

食老闆娘.......................

支持洗鳩太平地

仲收你奶茶錢, 會唔會係性暗示

叫你去收銀比廿二蚊其實係.............

仲敢收錢？
報食環啦

阿二哥，你係咪鬥雞? 上面講左佢free我個餐點知剩係free個通粉咋, 仲收我奶茶22蚊呀

不了, 寧願食左手

你地唔好咁啦
人地都係搵食姐😅😅😅
比條生路人行下😐😐😐

即刻call 食環啦屌

仲唔快啲叫食環做野

試過係咩咩supersandwich 食食下, 有隻微型小強係D沙律度衝出黎
仲要係個碟邊亂跑

唔駛free比我 我有錢比
唔好郁我碗野
影左相拍左片
call 緊食環

我影哂, 真係趕時間返工, 如果唔係實坐定定同佢玩

唉 嘈咩吖
直call食環

咁on9仲比錢 佢賠就差唔多

call食環我一頭半個鐘都走唔到，之前有個post話曱甴呢家野可以後報
我做完野先再搞佢

同事有食野, 我又有飲奶茶, 佢要我俾我都俾, 但係我唔會再俾面佢, 等食環上門啦

哇屌 好新鮮

嚇撚到我想反檯
拎碟野過counter又怕佢爬落我隻手

報食環啦diu

Call咗未？

係咪隔離左右全部扮貴衫鋪架

Call 啦，仲敢收你錢呢下野先勁

仲收奶茶錢咁仆街？唔好忍啦

屌我都中過呢間伏
切切下塊雞扒有隻小強係碟飯度出現問題已經食到一半

仲夠膽收錢
我係你真係反左枱

屌早幾日hk7先食完

係囉 咁串
我實全單照比
有小強收平我廿蚊你當我大陸乞兒呀
請半日假都同你玩呀

叫個職員過黎睇

喜喜冰室
加埋個廣告

推 仲收錢姐係完全覺得無問題，好有病

喺學校附近 好彩無食過

一定要call 唔係有更多人受害
甲由好撚柒鳩多細菌！！！

屌你報食環啦

之前試過係間餐廳食野,
有隻丁屎咁細隻既虫仔, 個經理都即驚到細細聲,
呢餐free 比你地